一人N個當你用緊最後一個口罩後會做既事??

猛火落雞蛋將口罩炒熟

寫遺書

係街邊乞

抗疫保命
推翻暴政

拎個新既加除低舊果個比條女當bra帶